[回帶] 黃洋達: 我肯定唔撚係3萬票, 我本身應該5-6萬票, 係比人做手腳姐嘛

2016年9月選舉後某集熱血時報節目

噤撚好笑，唔選舉呈請

佢無講大話，兩屆夾埋有6萬票

wfc

所以, 大家都係課金啦

我都記得呢集
講出嚟嚇一跳
然後得啖笑

睇黎你都曾經係熱時fan

仲話快必啲票多咗好多，暗示有可疑比人倒咗票過去快必度